{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_089898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "여주 석우리 고인돌"
    },
    "text": "驪州石隅里支石墓\\n\n大きさは245×80×60センチだ。石隅里立石(京畿道記念物第132号)がある立石公園に位置している。材質は花崗岩であり、断面は長方形だ。周辺に10基あまりの支石墓があるが、養魚場の西側にあるものは移されていないが、メンヒル周辺のものたちのほとんどは養魚場を作りながら移動されたものと見られる。養魚場とメンヒル公園の周りで14個の石板型石材があり、そのうち2期は、埋葬され、村の入口に支石墓の関連の石材で見える板石2枚が半分は埋もれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この石隅里支石墓の大きさは何ですか？",
            "answer": "245×80×60センチです。"
        },
        {
            "question": "石隅里支石墓の材質は何ですか？",
            "answer": "花崗岩です。"
        },
        {
            "question": "石隅里支石墓はどこに位置していますか？",
            "answer": "立石公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "石隅里支石墓の周辺に何基の支石墓がありますか？",
            "answer": "周辺に10基あまりの支石墓があります。"
        },
        {
            "question": "石隅里支石墓の断面の形は何ですか？",
            "answer": "長方形です。"
        },
        {
            "question": "石隅里支石墓がある立石公園周辺に何個の石板型石材がありますか？",
            "answer": "立石公園周辺で14個の石板型石材があります。"
        },
        {
            "question": "養魚場の西側にある支石墓は何がされていませんか？",
            "answer": "移されていません。"
        },
        {
            "question": "メンヒル周辺の支石墓の多くはどうされたと見られていますか？",
            "answer": "養魚場を作りながら移動されたと見られます。"
        },
        {
            "question": "支石墓の関連の石材で見える板石は何枚ですか？",
            "answer": "2枚です。"
        },
        {
            "question": "村の入口に埋もれている支石墓の関連の石材は何枚ですか？",
            "answer": "半分は埋もれている板石2枚があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 264
    }
}